連登有冇人鐘意釣魚？？？

放假有乜做？
毒係屋企打機？日日stalk你女神IG Facebook?
反正假期無野做
不如出黎同一班巴打做浪子釣下魚啦

唔好以為釣魚只係中佬既活動
其實釣魚係香港已經越黎越流行

你怕掂到生勾勾 戇鳩鳩既魚餌？
你可以玩Lure

你鐘意出海吹下海風？
你可以跟巴打們一齊出海釣魚

你只係一個新手甚至從未釣過魚？
我地群入邊有玩開唔同釣法既巴打
唔識教到你識

咩話？你怕醜？
群內有既巴打由16歲到40歲都有
你仲怕咩？
群入邊每個巴打都好熱心，唔會小圈子無人會被忽略

群組由上年年中開立
到家陣大大小小都搞過好多次釣魚活動
由碼頭釣魚到上魚排釣魚再到出外海都有！

唔洗諗咁多啦！心動不如行動啦！
禁下邊條link就立即傳送到釣魚佬既集中地

無知一問

佛枝魚竿會唔會勾到頸

一定唔會，放心
可以跟我地試下釣魚

自從讀完中學就冇釣過

釣魚幾多歲都可以釣既

推

讀書上堂就話釣魚姐

想學下玩slow jigging

入嚟傾下

完全冇經驗 又冇魚具
只係試過一次係碼頭邊用魚排鈎

入嚟